{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/urban-boutique.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반부띠크호텔"
    },
    "text": "アーバンブティックホテルは安養市東安区興安大路497に現代的なブティックホテルとして位置しております。 このホテルは仁徳院地下鉄駅から近くて便利です。 無料Wi-Fi接続を提供し、朝食バイキングは午前7時から10時までご利用いただけます。 安養市庁へは車で5分、ソウル遊園地までは車で20分、仁川国際空港までは車で1時間かかります。 客室は洗練されたモダンなデザインで、エアコン、暖房システム、薄型テレビ、冷蔵庫、室内バスルームが完備されています。 ビジネスセンター、手荷物預かり、洗濯、アイロンがけのサービスを提供するレセプションもご利用いただけます。 無料の専用駐車場もあります。 ホテルの周辺には韓国やアジア料理が味わえる様々な食堂、居酒屋、カラオケバーがあります。 これらすべての施設は、ホテルから徒歩3分の距離にあります。 アーバンブティックホテルは安養の中心部から4.5kmの距離に位置しており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "安養市東安区興安大路497に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に仁徳院地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "仁徳院地下鉄駅は近くて便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食バイキングは午前7時から午前10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "安養市庁までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "安養市庁までは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "ソウル遊園地までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウル遊園地までは車で20分です。"
        },
        {
            "question": "仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川国際空港までは車で1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、暖房システム、薄型テレビ、冷蔵庫、室内バスルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用可能なサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルではビジネスセンター、手荷物預かり、洗濯、アイロンがけのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には韓国やアジア料理が味わえる様々な食堂、居酒屋、カラオケバーがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 376
    }
}